Siri都話唔好炒雲加，你班下賤反雲請收聲啦

世界頂級人工智能都唔敢炒佢，你班反雲食曚你

迷雲智力係咁上下
多謝樓主示範

唔準笑呀！我叫你哋唔好笑呀！

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

反雲=返祖現象 原始人先會做

屌你siri果幾張笑左出聲

迷雲又贏